有無人發現個個職安文生好L on9

又話識煲湯，又話想生女，成L日衝出嚟7，又唔知自己on9